630地鐵不合作運動得唔得？

雖則去添馬公園嘅多數都係旅遊巴一車車，但係咪可以阻到一啲真係搭地鐵去嘅，畀人利用咗都無錢收嘅藍色勢力？

日頭好好休息下先，希望夜晚會見到你